Ich freue mich, dass ich heute hier bin.|Ich studiere nicht an der Kunsthochschule, aber ich bin inzwischen so oft in dieser Stadt, dass ich überlege, hier einen Zweitwohnsitz anzumelden.
|Zweitwohnsitz, das heißt im Bewusstsein patriotischen Denkens:| Heimat als Kern, als Identität der Völker Europas.|Identität ist die Pflicht, den Widerstand gegen den Selbsthass als Tradition zu begreifen -- also die Heimat als Patriot in den Wurzeln der Freiheit zu suchen.
|Freiheit als Heimat bedeutet:| die patriotische Pflicht zu tun, für ein Volk auf der Suche nach den Wurzeln der Lügen des Systems.
|Der Auftrag des Volkes ist die stolze und freie Tradition gegen das staatstragende Kartell.|Identität als Selbstbestimmung der Heimat in der völkischen Tradition des Patriotismus heißt:| Widerstand gegen ein anderes Land.|
Drogen und Sumpf sind Ausdruck des Systemversagen der Eliten.| Der Weg zur Freiheit ist die Pflicht des völkischen Wesens.|Identität entsteht aus dem Terror der Eliten, die den Austausch der Patrioten betreiben.| Das würde ein Fremder sich niemals absprechen lassen.|Ich studiere nicht an der Kunsthochschule, aber ich bin inzwischen so oft in dieser Stadt, dass ich überlege, hier einen Zweitwohnsitz anzumelden.
|Zweitwohnsitz, das heißt im Bewusstsein patriotischen Denkens:| Heimat als Kern, als Identität der Völker Europas.|Identität ist die Pflicht, den Widerstand gegen den Selbsthass als Tradition zu begreifen -- also die Heimat als Patriot in den Wurzeln der Freiheit zu suchen.
|Freiheit als Heimat bedeutet:| die patriotische Pflicht zu tun, für ein Volk auf der Suche nach den Wurzeln der Lügen des Systems.
|Der Auftrag des Volkes ist die stolze und freie Tradition gegen das staatstragende Kartell.|Identität als Selbstbestimmung der Heimat in der völkischen Tradition des Patriotismus heißt:| Widerstand gegen ein anderes Land.|
Drogen und Sumpf sind Ausdruck des Systemversagen der Eliten.| Der Weg zur Freiheit ist die Pflicht des völkischen Wesens.|Identität entsteht aus dem Terror der Eliten, die den Austausch der Patrioten betreiben.| Das würde ein Fremder sich niemals absprechen lassen.|Ich studiere nicht an der Kunsthochschule, aber ich bin inzwischen so oft in dieser Stadt, dass ich überlege, hier einen Zweitwohnsitz anzumelden.
|Zweitwohnsitz, das heißt im Bewusstsein patriotischen Denkens:| Heimat als Kern, als Identität der Völker Europas.|Identität ist die Pflicht, den Widerstand gegen den Selbsthass als Tradition zu begreifen -- also die Heimat als Patriot in den Wurzeln der Freiheit zu suchen.
|Freiheit als Heimat bedeutet:| die patriotische Pflicht zu tun, für ein Volk auf der Suche nach den Wurzeln der Lügen des Systems.
|Der Auftrag des Volkes ist die stolze und freie Tradition gegen das staatstragende Kartell.|Identität als Selbstbestimmung der Heimat in der völkischen Tradition des Patriotismus heißt:| Widerstand gegen ein anderes Land.|
Drogen und Sumpf sind Ausdruck des Systemversagen der Eliten.| Der Weg zur Freiheit ist die Pflicht des völkischen Wesens.|Identität entsteht aus dem Terror der Eliten, die den Austausch der Patrioten betreiben.| Das würde ein Fremder sich niemals absprechen lassen.|Ich studiere nicht an der Kunsthochschule, aber ich bin inzwischen so oft in dieser Stadt, dass ich überlege, hier einen Zweitwohnsitz anzumelden.
|Zweitwohnsitz, das heißt im Bewusstsein patriotischen Denkens:| Heimat als Kern, als Identität der Völker Europas.|Identität ist die Pflicht, den Widerstand gegen den Selbsthass als Tradition zu begreifen -- also die Heimat als Patriot in den Wurzeln der Freiheit zu suchen.
|Freiheit als Heimat bedeutet:| die patriotische Pflicht zu tun, für ein Volk auf der Suche nach den Wurzeln der Lügen des Systems.
|Der Auftrag des Volkes ist die stolze und freie Tradition gegen das staatstragende Kartell.|Identität als Selbstbestimmung der Heimat in der völkischen Tradition des Patriotismus heißt:| Widerstand gegen ein anderes Land.|
Drogen und Sumpf sind Ausdruck des Systemversagen der Eliten.| Der Weg zur Freiheit ist die Pflicht des völkischen Wesens.|Identität entsteht aus dem Terror der Eliten, die den Austausch der Patrioten betreiben.| Das würde ein Fremder sich niemals absprechen lassen.|
Wir sind viele, und wir verschaffen unserer Stimme Geltung. Unsere Gegner hören unsere Botschaft auf Marktplätzen, in Hörsälen und Betrieben, überall im Land. Wenn sie zur Tür hinausgehen, sind wir schon da.|( 1 )
